［犯賤］ 想搵返前度.......

因為反送中，同佢溝通多咗

同佢一齊為香港爭取咗幾日

發現自己原來都係放唔低佢

各位Ching 應該點
P.S. 依家大家都當係朋友，間中都會一齊玩下

去馬
唔好搞咁多嘢

去啦等陣後悔

呢幾日佢好博命係好女仔

啫係Ching冇去現場？

有 同佢一齊

佢唔係嗰啲係ig po幾句 就當自己好關心嗰啲咁嘅臭閪

真心好

仲等？

直接問佢情況安唔安全
有冇出去
想唔想合作

不過小心, 唔見一排, 有可能變左鬼, 哩D 野自己判斷

完埋星期日，睇吓點樣可以同佢講先

都話咗呢幾日我哋都一齊出去

分咗幾耐

兩日無上黎睇gay post
Thanks

返去俾狗屌啦你

2年

去啦！
我前度好似做左黑警
Ho shame

唔撚係啊

好彩你散咗

如果唔係人哋問起，都唔知點講

今次假膠定真啊

當初點解分手

去馬啦屌!

兩個人喺埋一齊,價值觀好重要.

我揾女朋友都會揾返有核心價值思想既女仔

因為有呢d同樣價值觀既人,

性格差極有限溝通都易d

發夢自己都因為今次而同ex復合

Agger

你都冇出嚟

唔好令自己後悔

冇假過

發夢

呢個真

個夢好真

咩事分手先？

保護佢啦

因咩分手

平時就會叫你收皮㗎啦
見你兩個都咁有心
今次俾你地喺返埋一齊啦

溝唔到女，想就手

我都係明明已經有女朋友
同佢相處左一日 回憶同感覺返哂黎
好自責

我同你處境一樣

Good luck

Push